其實七警入冊其他差佬應該慶祝

少左七條仆街爭上位

咪係

心一定係咁諗

多左幾個靚位可以上

其實呢個係事實

扮乜撚嘢有義氣

( Show Blocked User - 9錢1心 )
手機睇D字大撚到仆街，哥個個post都比你洗版

大佬呀，雖然黨內無派，千奇百怪，但點都要扮團結

其實升級位得三四個

少1個已經爭好遠

仲要又高級督察又總督察
升職加人工既機會黎啦